有冇搵緊教席既巴絲?

好灰，日日睇jump都唔見有我果科
如果你都搵緊教席，入黎一齊吹下水，
互相支持，互相比消息啦

利申: 搵緊CHEM

留名幫同學睇

利申：中文，但冇諗住入行

中學定小學?
中文唔洗驚啦

點解?遲啲實硬推普教中
不過都唔到我理，反正唔打算做教畜

請問巴打呢份報紙係幾時出?
我寄左CV去其中一間，而家仲未有聲氣

因為jump幾乎日日都一堆中文post，
但的確好多都要求普教中

巴打有冇上埋明報星島同教協睇

我都想知幾時
利申pgde修常識，已經放棄搵教席咁滯

暫時只睇jump，
聽日開始睇埋呢d先，thx

Bachelor係咩major?

巴打可以試下果間小學，
上面間中學我係3月31見佢係jump出post，如果呢2間係同一份報紙出，咁小學應該都係3月尾先出post

Law,但唔係香港讀
其實我想做special needs teacher,
因為我pgde係仲有special needs,但好難搵，所以都想放棄咁滯
其實我做左好Q多年TA啦，教席唔強求，見到岩科就寄，
而家我主要target ngo admin野
好頹

我都諗住試下呀～

TA真係

講下你背景

其實係咪好多人已經搵到
你地有冇interview

我都搵緊啊 想教中學 但冇乜出post

我都做緊TA，
要教班，但人工仲係萬頭

轉行啦

做緊TA，要教班，今年pgde grad,
非三大CHEM，AL+CE拎A

個背景好易自爆，識我既咪相認

識人琴日in左間通識

巴打共勉之

TA萬頭正常
而家係好矛盾，我入返學校做就永不超生，好難再轉行
如果搵到出面做admin野可以好多方向發展，又穩定啲
咁當然用錢看，入學校有教席會搵到多啲啦
但因為合約關係年年搵工都好惡頂

pish